RB果兩個黑鬼中堅係咪吹大左？

唔係尼馬埋門垃圾已經456

都無咩聿堅守得住屁馬同麥巴架啦

konate 無出